阿拉，你點騎馬㗎？

閪：I go to school by horse

In 閪拉 I trust

無人識我拉？